荷里活西面厭世女星黎講，邊個贏

Brie Larson

Room

Glass Castle

Short Term 12

Rooney Mara

Una

A Ghost Story

The Discovery

睇佢兩個d戲睇到自己都厭埋世

Lily Collins

屌你咩
Brie Larson 拎奧斯卡好撚巴撚閉架
又大波

sophiet

mission impossible

只有靚女先有資格西面

你講既都唔合格

kristen stewart